domaci potřeby tabák květnářsví oděvy ovoce zlenina Papírnictví Kadeřnictvi cukařství drogerie obuv lekárna knihovpectví elektro zverimex Hlačkárna Sportovní potřeby potraviny pekařství Ovykle nakupuju jisdenky v tabáku. Ráno kupuju kávu v malém obchodě, někdy nakupuju rohlík a chlebu v cukařstvi. Odpoledne kupuju tusku a pelo v papirníctví. Protom jdu na oběd v činskou restauraci. Někdy kupuju šampon v dogerii. Když potřebuju svetr a kabat, kupuju v oděvy. Nakupuju jidlo dvákrát za tyden. v supermarketu.
